如果你地需要既係咁樣咩都攞出黎做show先叫有做野既kol，對唔住，我確實唔能係呀

達哥

冇錯別字

樓主只敢copy and paste